勿戀戰將軍澳

將軍澳重兵
BE WATER

8月5日 全港罷工罷市罷買

沒有警察，沒有混亂

GOGOGOGOGO

快走快走